奧斯卡提名最佳紀錄片以及導演Evgeny Afineevsky 寫給香港人的一封信

Winter On Fire《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》

2013年11月21日烏克蘭民眾走上獨立廣場集會抗議，事件演變成血腥衝突，直至2014年2月22日總統亞努科維奇下台，別爾庫特特種部隊永久解散，為其93天抗爭中，示威鎮暴造成至少 125 人死亡，65 人失蹤，1,890 多人受傷。

「Freedom isn’t free」

導演Evgeny Afineevsky：Remember it’s now or never ! With you in spirit ! （切記時不再來，機不可失！我的精神與你們同在！）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

推

見係小弟post 推佢老母

係小妹